史上最巨！6公尺大白鯊現身夏威夷 大嗑鯨魚屍體

大白鯊真的出現了！多年前《大白鯊》這部電影可說是轟動全球，2015年有生態紀錄片導演拍攝到身長約6公尺的巨大鯊魚「深藍」（Deep Blue），牠可以說是史上最大的鯊魚紀錄保持者。而近日有一群潛水客又意外發現了同樣巨大的伙伴！

潛水客蘭姆西近日和朋友們在夏威夷的歐胡島進行潛水活動，沒想到竟然在外海遇到了這隻巨大的鯊魚！這隻鯊魚目測起來約6公尺長，重約2.5公噸，巨大的身軀特別寬厚，因此他們推測，牠應該是一隻懷孕的母鯊魚。

這個奇特又美麗的同伴和蘭姆西一群人玩了一整天，他說：「我們先看到幾隻虎鯊，然後牠就出現了！所有鯊魚都閃開，而牠開始摩擦我們的船隻。」

當時，大白鯊和其他鯊魚夥伴分食完一頭腐爛的抹香鯨屍體，吃飽飯後，牠便悠悠哉哉的往船身靠近，輕輕磨蹭船隻「抓癢癢」。

蘭姆西表示：「她是如此龐大美麗又溫柔的巨物，她只想把我們的船隻當作抓癢工具。我們日出就出海，所以她可以說是一整天都陪著我們。」

因為沒有進行更進一步的的研究，因此蘭姆西一群人並沒有辦法確定這隻大白鯊是否就是「深藍」，但他們一行人表示，無論是什麼樣的鯊魚，我們都應該更加愛護牠們，興奮之餘，同時也呼籲大家對於鯊魚的以及海洋環境的保護。

圖?

太大 影唔到

咁同條魚做愛個仔公係咪suppose 更大隻先岩 ?

人類對深海既知識仲差過對外太空

居然無圖

冇圖，冇 source

content farm 文章

無圖你話自己條撚六公尺都得啦

朝早Bookmark咗諗住會有圖

潛水見到鯊魚拍片就型到仆街

點解行到同d鯊魚游到咁近，發起癲咬一啖就拜拜
早排先有套電影。滑水比鯊魚咬甩手，真人真事